<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>कामसूत्र on Latest</title>
    <link>https://nightdaries.github.io/categories/%E0%A4%95%E0%A4%BE%E0%A4%AE%E0%A4%B8%E0%A5%82%E0%A4%A4%E0%A5%8D%E0%A4%B0/</link>
    <description>Recent content in कामसूत्र on Latest</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 23 Apr 2016 08:05:12 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://nightdaries.github.io/categories/%E0%A4%95%E0%A4%BE%E0%A4%AE%E0%A4%B8%E0%A5%82%E0%A4%A4%E0%A5%8D%E0%A4%B0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>आप में लगा रहेगा पार्टनर का मन! किस के ये तरीके नहीं भटकने देंगे</title>
      <link>https://nightdaries.github.io/10-ways-to-kiss/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Apr 2016 08:05:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdaries.github.io/10-ways-to-kiss/</guid>
      <description>बटरफ्लाई किस। असल में इस किस में होंठ से होंठ तो नहीं मिलते पर आप होंठों से अपने हाथों को चूमते हैं और उसे अपने पार्टनर तक उड़ाने का इशारा करते हैं।  फ्रेंच किस। किसिंग का ये तरीका पूरी दुनियाभर में चर्चित और पसंदीदा है। ये पार्टनर को किस करने का सबसे पैशनेट तरीका भी है। इस तरीके में होंठ से होंठ तो मिलते ही हैं साथ ही दोनों साथी जीभ और मुंह के अंदर भी किस का अहसास लेते हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बेहतर सेक्स अनुभव के लिए मर्द ट्राई करें ये 5 पोजीशन</title>
      <link>https://nightdaries.github.io/sex-positions-every-men-must-try-to-have-better-experience/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2016 11:00:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdaries.github.io/sex-positions-every-men-must-try-to-have-better-experience/</guid>
      <description>मर्दों को सेक्स में बेहतर अनुभव पाने के लिए नई नई पोजीशन आजमाते रहनी चाहिए। अगर आप हमेशा 2-3 पोजीनश ही कर कर के बोर हो गए हैं तो इसे पढ़िए और जानिए कऔर किस तरह अफने सेक्स को मजेदार बना सकते हैं। वॉटरफॉल- अपने सिर और कंधे को जमीन पर रखें और पैरों को बिस्तर पर फैंला लें। अपनी पार्टनर से कहें कि बिस्तर के सिरे तक आए और फिर सेक्स करें। इसका फायदा ये होता है कि खून सिर तक जल्दी पहुंचता है और क्लाईमेक्स का ज्यादा मजा आता है। गिफ्ट रैप जिसे हॉर्नी मैंटिस भी कहते हैं- दोनों एक दूसरे की तरफ करवट लेकर लेट जाएं। इसके बाद उसकी वजाइना में अपना पीनस डालें। फिर वो अपने पैर से आपकी कमर जकड़ लेगी।फेस सिटर यानी होवरिंग ड्रैगनफ्लाई- उसके सिर के नीचे तकिया रखें और उसके कंधों पर पैर फैला कर बैठें। खुद को सहारा देने के लिए बिस्तर का कोना पकड़ लें। ये पोजीशन उसके लिए आरामदायक होती है जबकि आप के अंदर अरमानों का सैलाब जगा देगी। फ्यूजन- एक दूसरे की तरफ मुंहकर के बैठें, उससे कहें कि आपके कंधों पर पैर रख ले। इससे मांस पेशियों में जोर पड़ता है और ऑरगैज्म अच्छा होता है। उसकी बट को बिस्तर से उठा कर सेक्स करें, इससे आपको आसानी होगी।स्नो एंजल जिसे बॉटम्स अप भी कहते हैं- ये थोड़ा मुश्किल हो सकता है। पार्टनर से कहें कि अपनी पीठ के बल लेटे। आप उसके ऊपर दूसरी तरफ मुंह कर के पेट के बल लेटें जैसे तस्वीर में दिखाया गया है। वो अपने पैर उठा कर आपको जकड़ेगी ताकि पीनस अंदर जा सके। फिर वो आपकी बट पकड़ कर आपको आगे पीछे होने में मदद करेगी। ये पोजीशन दोनों को अलग तरह के सेक्स का अनुभव देगी। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>महिलाओं की फेवरेट होती हैं ये सेक्स पोजीशन, ट्राई करें</title>
      <link>https://nightdaries.github.io/favourite-sex-positions-of-females/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Mar 2016 18:50:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdaries.github.io/favourite-sex-positions-of-females/</guid>
      <description>सेक्स का मजा तभी है जब दोनों को सैटिस्फैक्शन मिले। अगर आप भी अपनी पार्टनर को खुश करना चाहते हैं तो सेक्स में कुछ नया आजमाएं। ये पांच ऐसी पोजीशन हैं जिन्हें कोई लड़की मना नहीं कर सकती क्योंकि ऐसा करते वक्त उसे दोगुना मजा आता है। 1100 से भी ज्यादा महिलाओं से पूछा गया कि उन्हें कौन सी सेक्स पोजीशन पसंद हैं तो उनका यही जवाब था। सबसे पहली पोजीशन है फेस ऑफ। जिसमें आप अपनी पार्टनर को अपनी गोद में बिठा कर सेक्स करते हैं। दोनों का चेहरा एक दूसरे की तरफ होता है। 48% महिलाओं ने इसे ही नंबर वन बताया। महिलाओं को ये इसलिए अच्छी लगती है क्योंकि इसमें उन्हें ज्यादा जोर महसूस होता है। 32% महिलाओं ने जी-विज सेक्स पोजीशन को पसंद किया। उन्हें ये पोजीशन इसलिए पसंद होती है क्योंकि जब वो पैर उठाए होती है तो वजाइना की जगह पतली हो जाती है। इसलिए जब पेनिस अंदर जाता है तो ज्यादा आसानी से उसके जी-स्पॉट पर लगता है। 31% महिलाओं ने फ्लैटीरन पोजीशन को अपना वोट दिया। इस पोजीशन में ज्यादा गर्माहट महसूस होती है।चौथी है स्टैंड एंड डिलीवर सेक्स पोजीशन। इसे 31% महिलाओं ने पंसद किया। महिला के पैर ऊपर उठा कर कमर की तरफ मोड़ने से वजाइना की वॉल्स कस जाती हैं और ज्यादा फोर्स महसूस होता है।पांचवी हैं मिशनरी पोजीशन। इसमें पुरुष ऊपर लेटा होता है और इसमें सब आराम से होता है लेकिन मजा भी आता है।</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>